我同條女講一齊申請公屋 第二日就同我分手

是咁的
小弟出身微寒 做緊基層工
中學畢業之後一直都有個女朋友
都同佢識咗四五年

上個禮拜我決定同佢拉埋天窗
去打冷舖食完飯就同佢求婚
佢接過咗隻戒指之後本來都好開心

於是我同佢去散步 順便講下我對將來嘅規劃
諗住同佢去註冊之後擺幾圍酒 tum掂四大長老
就一齊去申請公屋

點知佢塊面黑咗一黑 即刻話自己唔舒服要番屋企休息
第二日whatsapp話同我分手

四五年嘅感情就係因為一間公屋告吹
我本來就係一個基層 打緊基層工
你明知架 點解仲要同我一齊咁耐？
你明知我買唔起樓 點解仲要同我一齊咁耐？
點解要用呢四年嘅時間黎欺騙我？
係咪窮人特別好蝦啲？

i know that feel bro

窮人冇資格拍拖

雖然條女係好現實 但窮是原罪
千其唔好生仔

好事嚟嘅

邊關事

你幾年前申請定，注完冊入得伙咪無事，而家申請要等幾多年你知唔知